[增值台]如何有效運用時間增值自己?

人越大面對既事越多
由情緒處理到說話技巧, 朋友到陌友, 知識上既貧乏
過左某個年齡開始發現自己仲有好多事情唔識處理
想請教下各位巴打平時會做啲咩增值自己去完成目標?

見識多啲
做多啲
學多啲